你老母 hkt netvigator 斷撚完線未

有冇人有依個問題

琴晚直頭上唔到

一到夜晚係咁斷

係咪每日都間歇性斷線
以為router問題

一到12點準時狂斷 斷到朝早6點
呢家仲嚴重 有時1斷到第日朝早12點

垃圾netvigator

已經斷斷續續咗幾個月
忍唔住叫咗佢叫師傅聽日上嚟check

都係答你例牌野

講真佢永遠夜晚先斷 check條毛咩
同埋我叫佢幫我轉過個IP試試
轉極都係後綴唔同
唔知關唔關有嗰個咩打機神線事啦
但神線都斷到仆街就唔叫神線啦

留名等解答
我既情況係間歇性咁斷幾十秒至一分鐘
嬲到仆街

我都係斷幾分鐘跟住又connect返幾分鐘 不斷loop

Router log 斷撚到朝早12點 真係吹脹

好慘

又斷

灰左

3個字前斷 而家先好少少

啱啱連得返 又比佢撚幾個字

又斷過 屌佢老母

屌佢老母斷完未

屌 係咁斷 冇癮

網上行死老母

我都斷。波都睇唔到。。。。

係咪因為用銅線？我係netvigator光纖唔多覺有事...